又返工，唉唔撚想返工

屌那星，好撚辛苦呀

請假啦

請完啲野都係要做

有冇諗過唔做？

番工番工番工似如常

有無諗過去接人放工？

屌我都唔想返，好L熱

每晚都諗

咪唔好返 去接人放工

唔想做又要錢

唉屌

對唔住 我都想

學阿嬌話齋，個個都返工，唔通個個都返工咩

學阿嬌話齋，個個都返工，唔通個個都想返工咩

公司凍到要著褸